著過對襪幾耐洗一次(真心)

見隔黎po講毛巾d人變態到成個月先洗一次

諗起對襪其實會唔會差唔多

利申：兩三日一次

每日都洗

襪都兩三日先洗一次

不嬲隻腳冇味冇汗

最多著多一次... 兩次以上就算唔臭都感覺好污租

出一次街洗一次

會著臭對鞋

唔臭唔換 得閒先洗

換襪喪智呀ching

一次

一日即洗

正常一日就洗

有冇絲打鍾意著襪up住幾日焗啲腳味出黎

2星期

唔洗 著到爛買過對

住hall有時耐到自己都唔記得

即日洗

非常同意

一剝即洗
隔住電話聞到陣香港腳味

Hahaha

日日都洗 次次著完鞋都好臭

……